求驗客手記： 紅軍新門神 港女新男神

利物浦喺周二落實由德甲緬恩斯收購門將卡利奧斯，相信唔少紅軍迷都讚好，終於有機會唔使再由後防炸彈米洛列特把關。不過有班非紅軍迷都一樣畀like，事關呢位22歲德國門將靚仔之餘，仲有型格紋身吸睛，未喺英超亮相先迷倒女粉絲。

未試過失誤累球隊失波
緬恩斯喺上季德甲長時間係爭逐歐聯參賽資格分子之一，卡利奧斯自然功不可沒。全季聯賽上陣34場失42球，聯賽失球率其實同米洛列特一樣；不過74.1%撲救成功就好過後者，更重要係卡利奧斯全季未試過因為佢嘅失誤導致球隊失波，而米生就有四次累紅軍失波，有個穩陣啲嘅門將，利物浦喺下季英超要捲土重來都有把握啲。原來佢都唔係第一次加盟英超球會，09年當佢16歲嗰陣，由史特加轉投曼城，但冇乜上位機會，兩年後就返咗德國加盟緬恩斯；亦因為效力過曼城，佢同𠵱家名義上仲係紅軍球員嘅巴洛迪利仲係朋友。

JB主動搭訕全因靚紋身
卡利奧斯好唔好波仲未知，但佢嘅加盟就令紅軍整體顏值提高唔少，六呎二吋身高加上俊朗外貌，仲有佢啲紋身圖案一樣養眼，心口有對比翼雙飛。亦因為紋身令佢喺上年結識咗加拿大歌星Justin Bieber，後者喺酒店泳池見佢啲紋身咁靚，就自動走埋去搭訕，之後交換電話做埋老友。除咗Bieber，相信卡利奧斯將會冧到唔少女球迷，唔少女粉絲已經喺社交網站度話要贒實佢。對於靚仔門神加盟利物浦，本身係紅軍球迷嘅鄧洢玲（阿旦）就相信紅軍嘅女球迷人數一定會上升喎。

如果踢中型班，鬼會完左聯賽仲有場決賽踢咩

所以呢場唔計

我卡仍然冇累過球會輸波

Kelena愛紅軍新戰衣愈嘈愈有Feel

常言道︰運動女生加10分，不過對無數男生而言，熱愛足球的女生，可能加分更多呢！身為利物浦天字第一號粉絲的「杰寧公主」Kelena就是最佳代表。雖然新一季的英超8月才開鑼，不過新球季的主場新球衣已經抵港，身為紅軍忠粉的Kelena，對這款新戰袍又有何評價？

新領位體貼女生
紅色一向是利物浦的主場顏色，新球衣也不例外，Kelena直言：「最初對新球衣的印象未覺驚喜，不過細看之下，就會發現不少討人喜歡的細節，我最喜歡是衫腳印有THERE'S NO NOISE LIKE THE ANFIELD NOISE的口號，晏菲路球迷的打氣聲是全球聞名的，新球衣有了這句口號，令我充滿使命感，覺得所有紅軍球迷都要更加大大聲打氣。」另一方面，新球衣與上一屆同樣採用圓領剪裁，不過Kelena就大條道理貪新忘舊，她解釋說︰「為了避免對手拉扯，近期不少球衣的領位都採用較貼頸的設計，好似上一季紅軍球衣的領位便太窄，穿着有些不便；新球衣的領位多了鈕扣，穿着起來較容易、舒服得多，尤其是對女生而言，毋須再怕揩花面上的化妝，又不會整亂頭髮。」

球員版首度上架
新球衣見證了New Balance與利物浦的第2季合作，另一驚喜之處，是新增了球員版行貨，功能性比球迷版高，例如兩腋多了以雷射切割而成的大型透氣位，衫身上多個接縫位改用無縫製法，穿着感受自然比球迷版更自在、更舒適。溫馨提示︰球員版的剪裁比球迷版窄身，想Carry得起的話，就要多多運動操Fit體形了。

公主論紅軍
除了大讚新球衣，Kelena對新一季的利物浦也充滿期待，原因不外乎兩個男人，且看她有何高見︰

帥哥新鋼門 刺激球迷人數
利物浦領隊高普 知人善任
高普對球員的了解能力十分強，深知他們的能力、長處，亦會針對目前陣容的缺點而買入新球員。我期望利物浦在下一屆的英超進佔頭4位，至於英超冠軍，應該給予高普更多時間準備，我相信在他的領軍之下，我們會贏到英超冠軍的。

卡利奧斯（Loris Karius）加盟，絕對是女球迷的一大福利，俊朗的外表，相信會幫紅軍吸引很多女球迷。而且他效力德國球隊緬恩斯時，已經表現出反應快、位置感強，反觀原來的龍門米奴列，應付高空球的信心似乎不大。

反應又真係幾快
電光火石間都比佢瞄到賓斯馬隻腳丟落去

長期置頂

猁狗

呢個好笑

講反應快得過米佬？女人真係唔撚識波

推